759球！C朗加冕足壇歷史射手王 領先梅西40球

意甲比賽，尤文3-1擊潰薩洛索，C朗斬獲一粒進球，這是他個人乃至整個足壇里，都堪稱里程碑的一粒進球。

攻入這粒進球后，C朗的進球數達到了驚人的759球。Squawka、BR、《進球網》等多數媒體都認為，C朗追平足壇個人正式比賽進球紀錄，成為足壇歷史上，正式比賽進球最多的球員。

里程碑
關於這項紀錄，有兩點值得強調，第一，該紀錄涉及到的賽事，只包括官方認證的正式比賽，不包括友誼賽等比賽。第二，該統計包括俱樂部比賽和國家隊比賽。

附足壇歷史個人正式比賽進球榜：

1，C朗759球

2，比燦759球

3，貝利757球

4，羅馬里奧749球

5，普斯卡什746球

6，梅西719球

一睇霉閪個樣就知佢係唔樂意

first touch靚到

唔過10 reply

200球點球？

C朗大美斯兩年 等C朗退休 美斯好大機會爬頭

以前我都係咁諗，但依家覺得美斯會退休先

只要阿西願意

牙朗好似伊巴咁，唔全唔會停

雞朗最後果球自己推入禁區射入，係體能嘅表現，35歲來講真係keep得好好

踢港超

一年前 花迷 等阿朗退休時可以輕易超過

而家就等阿花過美職先

其實拎得好好
咁高空波落地 好難咁痴腳唔彈走

牙花而家入球率都大跌
牙朗又唔肯退
點追

佢係好明顯特登推離腳唔痴腳for加速喎

牙朗入波多過美斯

所以牙朗係球王

咁美斯係多好多助攻既

嗱唔好嗌交，
c朗勁到癲，
但始終兩隻場上作用都唔完全相同，
以前我都覺得美斯勁啲，
因為美斯係外星人，
c朗係最強地球人，
邊諗到佢竟然可以靠個人努力追到同個外星人平排甚至有力超越架

一個場上作用係頭dupdup
一個場上作用係鼓勵隊友

曼聯果季已經42球
當時已經超出正常人水平
估唔到佢之後變態落去
不過如果當初佢留起英超 一季30至40無咩難度
無去到西甲一季70至80咁撚顛

柒下柒下上返西甲神射第一

小花好似踢多兩季就去美職
但完全唔覺牙朗咁快會退

咁又冇咁多 皇馬最多個季都係61球

咁真係西甲前鋒太廢
牙朗踢少牙花幾場都
牙花出席率好高，西甲真係冇神鋒

都幾肯定c朗死都唔會早過美斯退休

疤由十幾又柒下柒下上返第三

係，明明講到佢地咁慘
反而意甲今年不容有失
a米唔肯停，失分空間好細

想佢返黎曼聯光榮退休
如果美斯去曼城 c朗就應該返黎
鬥埋最後階段

睇返真心想知全盛美斯一年91球係點做到

C朗係睇住佢成長
岩岩係曼場場扭扭貢 插水
最記得佢果陣一緊張就會臉紅
緊要關頭經常無表現
但真係睇住佢慢慢刻服每一個自己嘅弱點
頭鎚 身體質素 大心臟 leadership
係真係見住佢成長為球王
本來唔應該係同一把尺度嘅2個人真係c朗自己靠努力先可以追平美斯
（10年前大把人覺得2個唔係同一水平）

同曼聯一樣柒下柒下柒到爭榜首

比燦係邊個黎？

唔係一般人做到
做到全英公敵
加速佢要進步
當時睇佢作客要比全部球遊噓
已經睇到佢既信心到底有幾恐怖
成季都係咁噓

打左成70場個年
牙朗計一年最勁個年係69球

光榮退休點會番曼聯 係都番士石本停

殘血阿花, 妹下妹下甘樣, 又大跌wat, 又不和, 又內亂, 又冇心機,
都仲係西甲 射手榜第一...

而阿朗, 都係多阿花幾球..,
就世紀大爆發了...

士bo停似係成日痴佢光環ja喎
雖然話就話青訓出黎,其實到1隊只係踢左幾場,入左幾球就去左曼
而家個邊成日提係佢訓練出黎,又球場名用佢名
冇曼聯冇廢格邊有今日牙朗,成名於曼聯
梗係番曼啦

踢少幾場,又中過武肺
咁講利雲都唔係好多者
今年牙花係射門員真係事實,得左百幾次全歐第一,入球率係低左好多
如果再咁落去,牙朗又唔退真係冇可能超越到

佢其實無踢過sporting 只係青年軍踢過
18歲已經去曼聯

Josef Bican

2年差40球
只要美斯願意，踢多1年都反cup到

35歲90幾分鐘仲跑撚到咁

為左刷入球

只要樂意，霉閪入幾多球都可以。
霉閪入球唔是能力問題，係心情問題姐

點解14年世界盃淘汰賽唔肯入波

呢d咪態度，呢d咪阿西無既野

無mood嘅野...無就係無，總之唔係能力問題

居然過一版

因為唔計我開

第二位果乜水黎

叫得阿燦，咁岸鳩嘅夠，似係韓狗

之後氣都唔索下
90 分鐘個時已經

堅變態，佢家下體能，可能比簡迪都仲要好

拉舒福特做唔做到而家

其實係傳波嗰個做得好 一推順就射得

都要跑要射架，小妹就自問到35歲時，無咁好體能喇

係，放隻狗都入

係 呢球搵伯母射都入到

佢母親似比人射果個。

阿朗大二年, 阿花有二年時間追

c朗應該會踢過40

過40歲去美職又可以刷數據

咁高痴落黎果下好靚

同美斯鬥美職

係呀 街場阿伯都控到

同98年世盃, 柏金呢球差唔多
長傳, 一控, 痴腳, 一推, 射入
當年D人投票, 呢球排第一

但而家類似入球, 就變左街場阿伯都入到

當年98, 柏金係世界盃金球
係阿朗腳下, 就變左阿伯都做到

講下呢球點解, 咁遠傳過黎, 好易彈開
而且控時間要快, 唔可以控一控先再推, 唔係對方後防就回防到
仲要堆過到人, 入埋

家陣足球同球鞋設計方便控
22年前咁難，唔計

年年歐聯踢多幾場先拎歐聯神射手

場均數一定美斯最叻，我記得佢小組賽同16強係史上最多

勝負已分仲要補時，明顯做比牙朗擦數據

其實係，我成日都入呢啲，有時直接抽射就算

冇一扭七唔算

美斯仲有一個紀錄係364日內入左100球